旺角警署門外字一問（ 有冤報冤 有仇報仇）

剛剛係藍屍fb見到分享一幅恥笑示威者寫錯旺角警署門外，有冤報冤有仇報仇八隻大字，但冤同仇都寫多了一點，這是組合字有什麼特別含意嗎？

感覺個仇加一點似仇又似刃，是手刃仇人的意思嗎？很想反擊班死藍屍

自推

Push

求高手答

有讎報讎

希望推到事主出來解畫

淨返個四大訴求嚟架

嗰 *

係寫錯 你吹呀 屌你老母藍絲狗

洗撚說服班藍絲咩 同佢鬥無賴就岩架喇

唔明，可以淺白啲嗎？

我仲諗住同佢撐手刃仇人嗰果諗法，但如果真係寫錯字就算了

心聲wor

漢字好多寫法嘅，睇得明意思就得

唔知係5係錯字。但明白意思，又可在藍絲中分享。可以接受。

親 冤字同寃字同義 可以Google 下先
中文字博大精深，藍C可以再學下先講

由鳩佢地算了